[急尋人]929有女手足被捕，失去聯絡

梁雪蓮（只知中文名）
最後上線時間係9月29號 晚上20:00
有無人知道佢俾人拉左去邊間狗屋同埋是否安全？

推

求平安

幫推

一個都不能少

push

齊上齊落呀😭😭😭

希望無事 push

一個也不能少

可能已死了

你老母就死咗

同星火聯絡

問左星火未？

Dllm

推
認得既話可以聯絡下common friend
一個搭一個咁去幫

pish

Tui

Tg 星火

推 救人

要平安無事！

屌 推

推上熱門

你個名無撚改錯呀

你條撚樣收聲啦

推呀

Help

推！

幫推！ 齊上齊落！

以前淨係識恥笑肥妹仔嘅連登，
今日咁齊心幫手足

光復香港，時代革案！

!

出樣可唔可以起碼加密先?

革命

自膠 sor

請del post 識本人 係旺角警局 已聯絡家人同星火

。

Push

已有律師幫緊 安全 唔該del post

Del post啊 佢而家安全有律師幫佢

咁就安樂了

Pish

唔係講笑入左去出好多人唔番來

代朋友覆：已經聯絡左家人同律師🙏🏻

希望下個係你

警察點會搞依個

冇問題，冇事嘅

推到有人知手足下落

拉

推啊dllm死黑警

其他失蹤人士去左邊

拉

差啲推咗

屌你啦撚樣

出少句聲

PISH

搵左了

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

推完未呀？ 都話搵左律師同屋企人 而家係旺角警署 安全 利申識佢本人

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

唔好再推啊DLLM 搵咗律師同佢屋企人啦

睇post啦 推推推 都話搵咗屋企人同律師

唔好再推啊 搵咗律師同佢屋企人啦

搵到手足唔好再推

咪推呀

叫人唔好推同delete post嗰啲幫手report個post打私隱啦

唔好再推啊DLLM

。。。

Report咗啦一早

連仔 請del post

piiii

搵到啦 唔好推啦

不要問，只投＂沒有＂

咁你咪叫人幫手report囉

叫咗啦DLLM

救人post，請大家多多push

一味屌人老母唔好推明知班人唔爬文不如好聲好氣叫多啲人report叫咗有用個post就唔會仲喺度啦

佢冇自殺

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

已經搵咗屋企人同律師啦 麻煩幫手report 個post 啦

太子？

唔好推啦 已經搵左律師同屋企人啦

太子狗屋好似有個紅衫
唔肯定

邊個唔好聲好氣先啊on9

用不推文plz

收皮啦 你把口咁撚臭嘅

好撚好笑？

想知+1

星火幫手

DLLM 積下陰德啦 死臭口

929金鐘好似係北角多/東區醫院

已report

已搵律師
幫手report

一嚟就屌想幫推嘅人老母叫好聲好氣

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

Pull

可以report頭post

tui

推呀屌

Pushhhh

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
101

出少句聲啦

如果我琴日齊gear俾人抄完身分證 搜身搜袋出奇地放左我走 會唔會有事

見女人就捉
屌你黑警

返屋企都拉

Push!!!

DLLM，收嗲啦

pull

有聯絡到屋企人同律師啦
咪撚推啦

你班友係pull 唔係推....

有冇人識佢呀

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

Source?

推。

識佢真人 可唔可以話我就係source

幫手啊

推 救人呀

救人丫